{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024933",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 그린밸리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせには様々な事項が明示されています。 予約人数が追加される場合は、事前に連絡を取らなければならず、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットを同伴するにはペンションにペットの入室が可能か確認する必要があります。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約や利用も宿泊施設の規定によって決定されるので、これに注意してください。 ご予約のお客様は入室及び退室時間を守らなければならず、客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任があります。 また、客室内で魚や肉を焼くことは許可されておらず、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければならず、重複予約が発生する可能性がある場合は、カスタマーセンターを通じて払い戻し可能な手続きを進めなければなりません。 未確定の期間により料金及び料金表が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなることがありますので、ご注意ください。 ペンション内には個別バーベキュー場、カラオケ、駐車可能なスペースがあり、ペンションの前には美しい渓谷があります。 また、ペンション前の芝生庭園にはゴルフ練習場や遊歩道、ブランコなど様々な楽しみどころも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数が追加される場合には、どのような連絡手続きを取ればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合には、事前に連絡を取る必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットを同伴する場合には、ペンションにペットの入室が可能か確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約や利用も宿泊施設の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "ご予約のお客様は入室及び退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時には、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけることは避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生する場合、どのような手続きを取ればよいですか？",
            "answer": "重複予約が発生する可能性がある場合は、カスタマーセンターを通じて払い戻し可能な手続きを進めなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が誤って反映された場合、どのような対応が取られますか？",
            "answer": "未確定の期間により料金及び料金表が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設や楽しみどころがありますか？",
            "answer": "ペンション内には個別バーベキュー場、カラオケ、駐車可能なスペースがあり、ペンションの前には美しい渓谷があります。また、ペンション前の芝生庭園にはゴルフ練習場や遊歩道、ブランコなど様々な楽しみどころも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 618
    }
}